[黃色生活圈]Kkbox黃到金，你知道嗎？

Kkbox出咗個post，見連登冇人講，我放上嚟，大家可以㩒入去like吓支持下

Kkbox往績

我以後淨係用KKBOX聽歌！！！

推

我愛kkbox

留名睇吉儀家翻版

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

樓主自己都無課金
講經咩

好似最早有榮光之後就長用kkbox

Kkbox如果禁咗個admin言 炒咗佢
又係一場關公災難

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

黃定藍唔係應該睇老細架咩
前線員工出個廣告就話黃

官方小編D playlist 黃到

過兩日睇下有無好似吉野家咁刪po炒人咪知

唔會啦，kkbox台灣野不嬲都黃

藍嘅老細會俾員工咁出廣告咩，而且kkbox都唔係第一次

呢個post差唔多成半年仲係度

呢個著名三毛又出黎吠

又係開po叫人做 自己唔做

唔計音質 真係唔差 歌又齊

台灣公司又冇中国生意
好穩陣

課咗都幾耐
雖然之前有斷過一兩個月

不枉我支持咗咁耐